又到食楊梅嘅時候

今年色水幾靚

睇相都酸到流哂口水

食楊梅就好似玩俄羅斯輪盤咁,你唔知下一粒係咪壞

原來叫楊梅
我細個食過，想食好多年，又唔知叫咩名

好多謝你！

要食好食啦
每年得哩兩個星期有得食

洗果陣
有無浸鹽水啊

用黎浸酒又得 食又得

btw好多蟲

冇喎
要嘅咩

要呀，食果陣最好撈少少粗鹽

唔洗勁撚多果繩幼蟲食落肚！

買左 25蚊2盒

一盒盒個D小心底個堆爛同發毛

好多蟲